高文堅持放阿蘇非錯誤

【Now Sports】巴塞隆拿教練朗奴高文堅持，放走射手蘇亞雷斯不是錯誤的決定。
巴塞隆拿今季深受進攻疲弱困擾，難免令人懷念被逼離隊的蘇亞雷斯，後者加盟馬德里體育會後入球率仍然高企。朗奴高文（Ronald Koeman）說：「我不喜歡回答這樣的問題，他是好球員，但我們作出了決定。」

雖然企硬放走阿蘇是正確決定，但高文承認一眾前鋒表現欠佳，上場便射失了2記12碼，「如果看看我們的12碼，今季有12個，射失了7個，太多了。要是美斯不在陣中，我們需要另一位劊子手。」

勁

bill 哥重返波台帶手兄贏錢？